# Chinese (Traditional) translations for SecureDrop.
# Copyright (C) 2017 Freedom of the Press Foundation
# This file is distributed under the same license as the SecureDrop project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SecureDrop 0.3.12\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: securedrop@freedom.press\n"
"POT-Creation-Date: 2017-09-02 07:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-10 02:44+0000\n"
"Last-Translator: Chi-Hsun Tsai <chihsun.tsai@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://weblate.securedrop.org/projects/securedrop/securedrop/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.6\n"
"Generated-By: Babel 2.4.0\n"

msgid "Name too long"
msgstr "名稱過長"

msgid "Must be at least {num} character long."
msgid_plural "Must be at least {num} characters long."
msgstr[0] "须至少有 {num} 個字符長度。"

msgid "This username is invalid because it is reserved for internal use by the software."
msgstr "因軟體本身保留自用故無法選用此帳戶名稱。"

msgid "Invalid username"
msgstr "使用者名稱無效"

msgid "{time} ago"
msgstr "{time} 之前"

msgid "You have been logged out due to inactivity."
msgstr "因為閒置太久，已將您登出。"

msgid "You have been logged out due to password change"
msgstr "因密碼變更已被登出"

msgid "SecureDrop"
msgstr "SecureDrop"

msgid "Incorrect password or two-factor code."
msgstr "密碼或是雙因素驗證認證碼不正確。"

msgid "Your two-factor credentials have been reset successfully."
msgstr "已成功重設您的雙因子驗證。"

msgid "There was a problem verifying the two-factor code. Please try again."
msgstr "確認雙重驗證碼時出現問題。請再次嘗試。"

msgid "Image updated."
msgstr "圖片已更新。"

#. This error is shown when an uploaded image cannot be used.
msgid "Unable to process the image file. Please try another one."
msgstr "無法處理圖片。換一張試試。"

msgid "Preferences saved."
msgstr "偏好已儲存。"

msgid "Preferences not updated."
msgstr "無法更新偏好設定。"

msgid "Failed to update organization name."
msgstr "無法更新組織名稱。"

msgid "There was an error with the autogenerated password. User not created. Please try again."
msgstr "自動生成的密碼有誤。用户帳戶未建立。請再次嘗試。"

#. Here, "{message}" explains the problem with the username.
msgid "Invalid username: {message}"
msgstr "使用者名稱無效：{message}"

msgid "Username \"{username}\" already taken."
msgstr "使用者名稱「{username}」已存在。"

msgid "An error occurred saving this user to the database. Please inform your admin."
msgstr "保存此用户到資料庫時出錯。請通知管理員。"

msgid "The two-factor code for user \"{user}\" was verified successfully."
msgstr "已成功驗證用户 \"{user}\" 的雙重驗證碼。"

#. Here, "{message}" explains the problem with the name.
msgid "Name not updated: {message}"
msgstr "名稱未更新：{message}"

msgid "Deleted user '{user}'."
msgstr "已刪除使用者 '{user}'"

msgid "Test alert sent. Please check your email."
msgstr "已送出測試警報，請檢查電郵信箱。"

#. Precedes a message confirming the success of an operation.
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

msgid "The account and data for the source {} have been deleted."
msgstr "線人{} 的帳戶與資料皆已全數删除。"

#. Error shown when a user has not selected items to act on.
msgid "Nothing Selected"
msgstr "無選取"

msgid "You must select one or more items."
msgstr "須至少選取一個項目。"

msgid "Your download failed because the file could not be found. An admin can find more information in the system and monitoring logs."
msgid_plural "Your download failed because a file could not be found. An admin can find more information in the system and monitoring logs."
msgstr[0] "因為找不到檔案，下載失敗。系統管理員能在系統及監控記錄中查詢更多資訊。"

msgid "Only admins can access this page."
msgstr "本頁面僅限管理員訪問。"

msgid "HOTP secrets are 40 characters long - you have entered {num}."
msgid_plural "HOTP secrets are 40 characters long - you have entered {num}."
msgstr[0] "HOTP secrets 需為 40 個字符長，已輸入 {num} 個字符。"

msgid "Cannot be longer than {num} character."
msgid_plural "Cannot be longer than {num} characters."
msgstr[0] "不可多於 {num} 字元。"

msgid "This field is required."
msgstr "這是必填項目。"

msgid "You cannot send an empty reply."
msgstr "回覆內容不可空白。"

msgid "File required."
msgstr "檔案欄為必要。"

msgid "You can only upload PNG image files."
msgstr "僅可上傳 PNG 格式的圖片檔。"

msgid "An unexpected error occurred! Please inform your admin."
msgstr "發生預期之外的錯誤！請通知系統管理員。"

msgid "The source will receive your reply next time they log in."
msgstr ""

msgid "You must select one or more items for download"
msgstr "須至少選取一項欲下載的項目。"

msgid "You must select one or more items for deletion"
msgstr "須至少選取一項要刪除的項目。"

msgid "No unread submissions for this source."
msgstr "此位線人無未讀的提交。"

msgid "Account updated."
msgstr "帳戶已更新。"

msgid "Login failed."
msgstr "登入失敗。"

msgid "Please wait at least {num} second before logging in again."
msgid_plural "Please wait at least {num} seconds before logging in again."
msgstr[0] "請等待 {num} 秒後再嚐試登錄。"

msgid "Please wait for a new code from your two-factor mobile app or security key before trying again."
msgstr "請等待手機應用産生新的雙重認證碼或收到安全密鑰後再重試一遍。"

msgid "Invalid secret format: please only submit letters A-F and numbers 0-9."
msgstr "無效的動態密碼格式：只可提交 A-F 之間的字母和 0-9 之間的數字。"

msgid "Invalid secret format: odd-length secret. Did you mistype the secret?"
msgstr "動態密碼格式不符：輸入長度為奇數。是否輸入錯誤？"

msgid "The item has been deleted."
msgid_plural "{num} items have been deleted."
msgstr[0] "{num}隻件已被删除。"

msgid "No collections selected for deletion."
msgstr "未選擇要刪除的集件。"

msgid "The account and all data for the source have been deleted."
msgid_plural "The accounts and all data for {n} sources have been deleted."
msgstr[0] "這些帳號與{n}位線人的資料皆已刪除。"

msgid "You must select one or more items for deletion."
msgstr "須至少選取一項要刪除的集件。"

msgid "The files and messages have been deleted."
msgstr "所有的檔案與訊息都已删除。"

msgid "Name updated."
msgstr "名稱已更新。"

msgid "The password you submitted is invalid. Password not changed."
msgstr "提交的密碼不對！原密碼未更改。"

msgid "There was an error, and the new password might not have been saved correctly. To prevent you from getting locked out of your account, you should reset your password again."
msgstr "出錯了，新密碼可能未正確地保存。为了防止帳戶被鎖定，請再次重置密碼。"

msgid "Password updated. Don't forget to save it in your KeePassX database. New password:"
msgstr "密碼已更新。別忘了將它保存在你的 KeePassX 數據庫中。新的密碼是："

msgid "No unread submissions in selected collections."
msgstr "在所選擇的集件中，並無未讀的提交資訊。"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Un-star {designation}"
msgstr ""

msgid "{designation} is starred"
msgstr ""

msgid "Star {designation}"
msgstr ""

msgid "{designation} is not starred"
msgstr ""

msgid "1 doc"
msgid_plural "{num} docs"
msgstr[0] "{num} 文件"

msgid "1 message"
msgid_plural "{num} messages"
msgstr[0] "{num} 訊息"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "1 unread"
msgid_plural "{num} unread"
msgstr[0] "{num} 未讀"

msgid "When the account for a source is deleted:"
msgstr "若某位線人的帳號被刪除："

msgid "The source will no longer be able to log in with their codename."
msgstr "這名線人將無法再利用其代碼名登入。"

msgid "You will not be able to send them replies."
msgstr "您將無法向其傳送回覆。"

msgid "All files and messages from that source will also be destroyed."
msgstr "此位線人的檔案與訊息已被銷毀。"

msgid "Are you sure this is what you want?"
msgstr "確定要這麼做？"

msgid "Yes, Delete Selected Source Accounts"
msgstr "是的，刪除選取的安全帳號"

msgid "What would you like to delete?"
msgstr "您要刪除什麼？"

msgid "Files and Messages"
msgstr "檔案和訊息"

msgid "Source Accounts"
msgstr "線人帳號"

msgid "Change Secret"
msgstr "更改動能態密碼"

msgid "HOTP Secret"
msgstr "HOTP 動態密碼"

msgid "CONTINUE"
msgstr "繼續"

msgid "Enable FreeOTP"
msgstr "啟用 FreeOTP"

msgid "You're almost done! To finish resetting your two-factor authentication, follow the instructions below to set up FreeOTP. Once you've added the entry for your account in the app, enter one of the 6-digit codes from the app to confirm that two-factor authentication is set up correctly."
msgstr "即將完成！ 為完成雙重驗證重置，請依照下面的指示設置 FreeOTP。一旦順利將帳戶加入到應用程式後，請輸入由應用程式所提供的六位數代碼，以確認雙重驗證設定正確。"

msgid "Install FreeOTP on your phone"
msgstr "手機上安裝 FreeOTP"

msgid "Open the FreeOTP app"
msgstr "開啟 FreeOTP 應用"

msgid "Tap the QR code symbol at the top"
msgstr "在上方輕輕點擊二維碼符號"

msgid "Your phone will now be in \"scanning\" mode. When you are in this mode, scan the barcode below:"
msgstr "您的手機進入掃描模式，此模式下，請掃描下方的條碼："

msgid "Can't scan the barcode? You can manually pair FreeOTP with your SecureDrop account by entering the following two-factor secret into the app:"
msgstr "無法掃描條碼？您可以輸入以下雙重驗證密鑰以便手動配對 FreeOTP 和您的 SecureDrop 帳號："

msgid "Once you have paired FreeOTP with this account, enter the 6-digit verification code below:"
msgstr "完成 FreeOTP 和帳號的配對後，請在下面輸入六位數確認碼："

msgid "Enable YubiKey (OATH-HOTP)"
msgstr "啟用 Yubikey (OATH-HOTP)"

msgid "Once you have configured your YubiKey, enter the 6-digit verification code below:"
msgstr "設定 Yubikey 後，請在下面輸入六位數確認碼："

msgid "Verification code"
msgstr "驗證碼"

msgid "SUBMIT"
msgstr "提交"

msgid "Admin Interface"
msgstr "管理員介面"

msgid "ADD USER"
msgstr "增加用户"

msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Created"
msgstr "已建立"

msgid "Last login"
msgstr "上回登入"

msgid "Edit user {username}"
msgstr "编辑用户{username}"

#, fuzzy
#| msgid "trash icon disabled"
msgid "User deletion disabled"
msgstr "已停用垃圾桶圖標"

msgid "Delete user {username}"
msgstr "删除用户 {username}"

msgid "never"
msgstr "從未"

msgid "Delete Confirmation"
msgstr "刪除確認動作"

#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to delete the user {username}?"
msgid "Are you sure you want to delete this user?"
msgstr "確認要刪除這名 {username} 用戶？"

msgid "DELETE"
msgstr "删除"

msgid "No users to display"
msgstr "沒有使用者可顯示"

msgid "INSTANCE CONFIG"
msgstr "架設主機設定"

msgid "Back to admin interface"
msgstr "返回管理員介面"

msgid "Username can contain spaces"
msgstr "用戶名可包含空白字元"

msgid "Username is case-sensitive"
msgstr "用戶名須區分小大寫"

msgid "First name"
msgstr "名字"

msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

msgid "First name and last name are optional"
msgstr "名字與姓氏可選填入"

msgid "The user's password will be:"
msgstr "用户的密碼將為："

msgid "Is Admin"
msgstr "管理員"

msgid "Is using a YubiKey [HOTP]"
msgstr "正在使用 YubiKey [HOTP]"

msgid "You're almost done! To finish adding this new user, have them follow the instructions below to set up two-factor authentication with FreeOTP. Once they've added an entry for this account in the app, have them enter one of the 6-digit codes from the app to confirm that two-factor authentication is set up correctly."
msgstr "即將完成！ 為增加此新用户，請他們依照以下指示使用 FreeOTP 來設定雙重驗證。 一旦此帳戶記錄加入到應用程式，請輸入應用程式提供的其中一組六位數代碼，以確認雙重驗證設定正確。"

msgid "Can't scan the barcode? You can manually pair FreeOTP with this account by entering the following two-factor secret into the app:"
msgstr "無法掃描條碼？您可以輸入以下雙重驗證密鑰以便手動配對 FreeOTP 和您的 SecureDrop 帳號："

msgid "Once you have configured your YubiKey, enter the 6-digit code below:"
msgstr "設定 Yubikey 後，請在下面輸入 6 位數字代碼："

msgid "Logged on as"
msgstr "登入為"

msgid "Admin"
msgstr "管理員"

msgid "Log Out"
msgstr "登出"

msgid "Powered by <em>SecureDrop {version}</em>."
msgstr "由 <em> SecureDrop {version}</em> 搭建。"

msgid "All Sources"
msgstr "所有線人消息來源"

msgid "All messages, files, and replies from sources are stored as encrypted files for security. To read them, you will need to decrypt them on your Secure Viewing Station."
msgstr "為安全起見，所有來自線人的訊息、檔案與回覆都經加密儲存。須透過檢視安全平台解密方可查閱。"

msgid "Download Selected"
msgstr "下載所選的部份"

msgid "Delete Selected"
msgstr "删除所選部份"

msgid "Unread"
msgstr "未讀"

msgid "Read"
msgstr "讀取"

msgid "Uploaded Document"
msgstr "已上傳的文件"

msgid "Reply"
msgstr "回覆"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid "Are you sure you want to delete the selected submissions?"
msgstr "確認要删除選取的提交資料？"

msgid "No submissions to display."
msgstr "無提收文件顯示。"

msgid "You can write a secure reply to the person who submitted these messages and/or files:"
msgstr "您可以撰寫安全的回覆訊息給提交者："

msgid "This source has no encryption key."
msgstr "這名線人無加密鑰匙。"

msgid "An encryption key will be generated for the source the next time they log in, after which you will be able to reply to the source here."
msgstr "系統會在線人下次登入時產生新的加密密鑰，之後您可以在這裡回覆線人。"

msgid "Delete Source Account"
msgstr "刪除線人帳號"

msgid "Are you sure?"
msgstr "確定嗎？"

msgid "Yes, Delete Source Account"
msgstr "是的，請刪除線人帳號"

msgid "Instance Configuration"
msgstr "架設主機設定"

msgid "Organization Name"
msgstr "組織名稱"

msgid "Set the organization name used on the SecureDrop web interfaces:"
msgstr "在 SecureDrop 網頁介面下設定使用的組織名稱："

msgid "SET ORGANIZATION NAME"
msgstr "設定組織名稱"

msgid "Logo Image"
msgstr "商標圖片"

msgid "Here you can update the image displayed on the SecureDrop web interfaces:"
msgstr "在此處可更新 SecureDrop 網頁介面的顯示圖片:"

msgid "Recommended size: 500px * 450px"
msgstr "建議最佳尺寸：500px * 450px"

msgid "UPDATE LOGO"
msgstr "更新商標"

msgid "Submission Preferences"
msgstr "提交偏好"

msgid "Prevent sources from uploading documents. Sources will still be able to send messages."
msgstr "防止消息來源上傳文件，但來源仍可以傳送訊息。"

msgid "UPDATE SUBMISSION PREFERENCES"
msgstr "更新提交偏好"

msgid "Alerts"
msgstr "警示"

msgid "Send an encrypted email to verify if OSSEC alerts work correctly:"
msgstr "傳送一則加密電郵來查驗 OSSEC 是否正確執行:"

msgid "SEND TEST OSSEC ALERT"
msgstr "傳送測試 OSSEC 警報"

msgid "The following file has been selected for <strong>permanent deletion</strong>:"
msgid_plural "The following {num} files have been selected for <strong>permanent deletion</strong>:"
msgstr[0] "下方被挑選的 {num} 文件，將被<strong>永久删除</strong>："

msgid "PERMANENTLY DELETE FILES"
msgstr "永久地删除文件"

msgid "Return to the list of documents for {source_name}…"
msgstr "返回 {source_name} 的文件列表…"

msgid "Edit user \"{user}\""
msgstr "編輯帳户 \"{user}\""

msgid "Change Name and Admin Status"
msgstr "更動名稱與管理者狀態"

msgid "UPDATE"
msgstr "更新"

msgid "Edit your account"
msgstr "編輯你的帳戶"

msgid "Change Name"
msgstr "更動名稱"

msgid "Reset Password"
msgstr "重置密碼"

msgid "SecureDrop uses automatically generated diceware passwords."
msgstr "SecureDrop 使用自動產生的骰子密碼。"

msgid "Your password will be changed immediately, so you will need to save it before pressing the \"Reset Password\" button."
msgstr "你的密碼將立即改變，因此在按下“重置密碼”按鈕前記得儲存。"

msgid "Please enter your current password and two-factor code."
msgstr "請輸入目前使用的密碼與雙因素認證碼。"

msgid "Current Password"
msgstr "目前的密碼"

msgid "Two-factor Code"
msgstr "雙因素驗證碼"

msgid "The user's password will be changed to:"
msgstr "用户的密碼將改成："

msgid "Your password will be changed to:"
msgstr "你的密碼將被改成："

msgid "Reset Two-Factor Authentication"
msgstr "重置雙因素驗證授權"

msgid "If a user's two-factor authentication credentials have been lost or compromised, you can reset them here. <em>If you do this, make sure the user is present and ready to set up their device with the new two-factor credentials. Otherwise, they will be locked out of their account.</em>"
msgstr "如果用户雙因素驗證的證明已丢失或遭破壞，可以在此重置它們。<em>如果這麼做，確認該用戶在場，而且在其設置上已設好新的雙因素驗證。否则，他們的帳戶將被鎖住。</em>"

msgid "If your two-factor authentication credentials have been lost or compromised, or you got a new device, you can reset your credentials here. <em>If you do this, make sure you are ready to set up your new device, otherwise you will be locked out of your account.</em>"
msgstr "如果你的雙因素驗證證明已丢失或遭到破壞，或是你有一件新設備，可以在此重置你的證明。<em> 如果要這麼做，請確認新設備已設置妥當，否则你的帳戶會被鎖住。</em>"

msgid "To reset two-factor authentication for mobile apps such as FreeOTP, choose the first option. For security keys like the YubiKey, choose the second one."
msgstr "重新設定手機應用雙重驗證軟體例如 FreeOPT，請選擇第一個選項。如果需要 YubiKey 一類的安全密鑰，請選擇第二個選項。"

msgid "Reset two-factor authentication for mobile apps, such as FreeOTP"
msgstr "重新設置手機上的二因子驗證應用軟體，例如 FreeOTP"

msgid "RESET MOBILE APP CREDENTIALS"
msgstr "重設手機應用憑證"

msgid "Reset two-factor authentication for security keys, like a YubiKey"
msgstr "重設安全密鑰例如 YubiKey 的雙重驗證"

msgid "RESET SECURITY KEY CREDENTIALS"
msgstr "重置安全密鑰憑證"

#, fuzzy
#| msgid "Verification code"
msgid "Notification"
msgstr "驗證碼"

#, fuzzy
#| msgid "Success!"
msgid "Success"
msgstr "成功！"

msgid "Error"
msgstr ""

msgid "Download Unread"
msgstr "下載未讀文件"

msgid "Star"
msgstr "標星"

msgid "Un-star"
msgstr "未標星"

msgid "No documents have been submitted!"
msgstr "未有文件被提交！"

msgid "Filter by codename"
msgstr "按代號篩選"

msgid "Select All"
msgstr "全選"

msgid "Select Unread"
msgstr "選取未讀"

msgid "Select None"
msgstr "無挑選"

msgid "Are you sure you want to reset two-factor authentication for {username}?"
msgstr "確認要重置 {username} 的雙因素驗證？"

msgid "Sources selected: "
msgstr "選取的線人： "

msgid "Login to access the journalist interface"
msgstr "登入記者使用介面"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Show password"
msgstr "密碼"

msgid "LOG IN"
msgstr "登錄"

msgid "WARNING:"
msgstr "警告："

msgid "You appear to be using Tor2Web, which does not provide anonymity."
msgstr "您似乎正在使用 Tor2Web，其不提供匿名性。"

msgid "Why is this dangerous?"
msgstr "這樣為什麼很危險？"

msgid "Field must be between 1 and {max_codename_len} characters long."
msgstr "此處字段長度必須在 1 和 {max_codename_len} 個字符之間。"

msgid "Invalid input."
msgstr "無效輸入。"

msgid "Write a message."
msgstr "撰寫一則訊息。"

msgid "Select a file to upload."
msgstr ""

msgid "Message text too long."
msgstr "訊息文字過長。"

msgid "Large blocks of text must be uploaded as a file, not copied and pasted."
msgstr "大量文字必須以檔案方式上傳，不要用複製貼上的作法。"

msgid "You were redirected because you are already logged in. If you want to create a new account, you should log out first."
msgstr "你被重定向了， 因為已在登錄狀態。如果想創建一個新帳戶，請先登出。"

msgid "You are already logged in. Please verify your codename above as it may differ from the one displayed on the previous page."
msgstr "您已登入，請驗證上方代號其可能與不同於先前頁面顯示。"

msgid "There was a temporary problem creating your account. Please try again."
msgstr "創建新帳號發生問題。請再次嘗試。"

msgid "You must enter a message or choose a file to submit."
msgstr "你必须輸入一則訊息，或是選擇一個文件來提交。"

msgid "You must enter a message."
msgstr "您必須輸入訊息。"

msgid "Thanks! We received your message."
msgstr "謝謝！我們已收到你的訊息。"

msgid "Thanks! We received your document."
msgstr "謝謝！我們已收到你的文件。"

msgid "Thanks! We received your message and document."
msgstr "謝謝！我們已收到你的訊息和文件。"

msgid "Reply deleted"
msgstr "回覆已刪除"

msgid "All replies have been deleted"
msgstr "所有的回覆都已被删除"

msgid "Sorry, that is not a recognized codename."
msgstr "對不起，無法識別這個代號。"

msgid "Protecting Journalists and Sources"
msgstr "保護新聞記者與消息來源線人"

msgid "We're sorry, our SecureDrop is currently offline."
msgstr "抱歉，目前 SecureDrop 關機維修。"

msgid "Please try again later. Check our website for more information."
msgstr "請稍後再試或查看官網取得更多資訊。"

msgid "LOG OUT"
msgstr "登出"

msgid "Server error"
msgstr "伺服器錯誤"

msgid "Sorry, the website encountered an error and was unable to complete your request."
msgstr "對不起，網站出錯，未能完成您的請求。"

msgid "Look up a codename..."
msgstr "查詢代號..."

msgid "Thank you for sending this information to us. Please check back later for replies."
msgstr "感谢你發送此一訊息給我們。請稍晚再來查看回覆。"

msgid "Forgot your codename?"
msgstr "忘記你的代號？"

msgid "Powered by"
msgstr "使用版本"

msgid "Please note: Sharing sensitive documents may put you at risk, even when using Tor and SecureDrop."
msgstr "請注意：即便利用 Tor 或 SecureDrop，但分享敏感文件還是對您有某些風險。"

msgid "SecureDrop is a project of Freedom of the Press Foundation."
msgstr "SecureDrop 為新聞自由基金會(Freedom of the Press Foundation)的專案。"

msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

msgid "Please either write this codename down and keep it in a safe place, or memorize it."
msgstr "請抄下代號並妥善保管，或牢牢記住它。"

msgid "This codename is what you will use in future visits to receive messages from our team in response to what you submit on the next screen."
msgstr "之後你將使用這個代號來讀取本站團隊對你（在下一個畫面所提交資訊）的回應。"

#, fuzzy
#| msgid "Enter Codename"
msgid "Codename"
msgstr "輸入代號"

#, fuzzy
#| msgid "Enter Codename"
msgid "Refresh codename"
msgstr "輸入代號"

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Because we do not track users of our <strong>SecureDrop</strong>\n"
#| " service, in future visits, using this codename will be the only way we have to communicate with you should we have\n"
#| " questions or are interested in additional information. Unlike passwords, there is no way to retrieve a lost codename."
msgid ""
"Because we do not track users of our <b>SecureDrop</b>\n"
" service, in future visits, using this codename will be the only way we have to communicate with you should we have\n"
" questions or are interested in additional information. Unlike passwords, there is no way to retrieve a lost codename."
msgstr ""
"因為我們不會追蹤 <strong>SecureDrop</strong> 的使用者，日後要再訪問，您須提供此代號以供登入，它也是將來我們若有疑問或需要更多資訊時要求，和您溝通的唯一管道。\n"
"\n"
"代號和密碼不同，一旦遺失便無法再恢復獲取。"

msgid "Submit Documents"
msgstr ""

msgid "SUBMIT DOCUMENTS"
msgstr "提交文件"

#, fuzzy
#| msgid "Your Tor Browser's <a id=\"disable-js\" href=\"\"><strong>Security Level</strong></a> is too low. Use the <img src=\"{icon}\" alt=\"shield icon\"> &nbsp;button in your browser’s toolbar to change it."
msgid "Your Tor Browser's <a id=\"disable-js\" href=\"\"><b>Security Level</b></a> is too low. Use the <img src=\"{icon}\" alt=\"&quot;Security Level&quot;\"> button in your browser’s toolbar to change it."
msgstr "Tor 瀏覽器的 <a id=\"disable-js\" href=\"\"><strong>安全性</strong></a>等級過低。請使用瀏覽器工具列中的 <img src=\"{icon}\" alt=\"shield icon\"> &nbsp;按鈕來變更之。"

msgid "How to change your security level"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Click the <img src=\"{icon}\" alt=\"shield icon\"> in the toolbar above"
msgid "Click the <img src=\"{icon}\" alt=\"&quot;Security Level&quot; button\"> in the toolbar above"
msgstr "在上方工具列點擊 <img src=\"{icon}\" alt=\"shield icon\">"

#, fuzzy
#| msgid "Select <strong>Advanced Security Settings</strong>"
msgid "Select <b>Advanced Security Settings</b>"
msgstr "選取 <strong>進階安全設置</strong>"

#, fuzzy
#| msgid "Select <strong>Safest</strong>"
msgid "Select <b>Safest</b>"
msgstr "選取 <strong>最安全等級</strong>"

#, fuzzy
#| msgid "<a href=\"/\">Refresh this page</a>, and you're done!"
msgid "<a href=\"/\" aria-label=\"Follow these instructions, then refresh this page\">Refresh this page</a>, and you're done!"
msgstr "<a href=\"/\">重新載入本頁</a>後，一切已完緒!"

#, fuzzy
#| msgid "<strong>It is recommended to use Tor Browser to access SecureDrop:</strong> <a id=\"recommend-tor\" href=\"{tor_browser_url}\">Learn how to install it</a>, or ignore this warning to continue."
msgid "<strong>It is recommended to use Tor Browser to access SecureDrop:</strong> <a class=\"recommend-tor\" href=\"{tor_browser_url}\">Learn how to install it</a>, or ignore this warning to continue."
msgstr "<strong>高度建議用 Tor 瀏覽器來訪問 SecureDrop :</strong> <a id=\"recommend-tor\" href=\"{tor_browser_url}\"> 學習如何安裝 Tor</a>，或忽略這則警告繼續操作。"

#, fuzzy
#| msgid "<strong>It is recommended you use the desktop version of Tor Browser to access SecureDrop, as Orfox does not provide the same level of security and anonymity as the desktop version.</strong> <a id=\"recommend-tor\" href=\"{tor_browser_url}\">Learn how to install it</a>, or ignore this warning to continue."
msgid "<strong>It is recommended you use the desktop version of Tor Browser to access SecureDrop, as Orfox does not provide the same level of security and anonymity as the desktop version.</strong> <a class=\"recommend-tor\" href=\"{tor_browser_url}\">Learn how to install it</a>, or ignore this warning to continue."
msgstr "<strong>高度建議使用桌面版本的 Tor 瀏覽器來訪問 SecureDrop， Orfox 的安全層級與匿名保護程度遠不如桌面版:</strong> <a id=\"recommend-tor\" href=\"{tor_browser_url}\"> 學習如何安裝 Tor</a>，或忽略這則警告繼續操作。"

msgid "First submission"
msgstr "首次提交"

msgid "First time submitting to our SecureDrop? Start here."
msgstr "首次提交資訊給 SecureDrop，請從這裡開始。"

msgid "Get Started"
msgstr ""

msgid "GET STARTED"
msgstr "開始動手"

msgid "Return visit"
msgstr "返回文件提交訪問頁"

msgid "Already have a codename? Check for replies or submit something new."
msgstr "已有代號名稱？檢查回應或是提交新資料。"

#, fuzzy
#| msgid "Log Out"
msgid "Log In"
msgstr "登出"

#, fuzzy
#| msgid "Select None"
msgid "Selected language"
msgstr "無挑選"

msgid "Choose language"
msgstr ""

msgid "Enter Codename"
msgstr "輸入代號"

msgid "Enter your codename"
msgstr "請輸入您的代號"

msgid "Continue"
msgstr ""

msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

msgid "One more thing..."
msgstr "還有一件事...."

#, fuzzy
#| msgid "Click the <img src={icon} alt=\"broom icon\" width=\"16\" height=\"16\">&nbsp;<strong>New Identity</strong> button in your Tor Browser's toolbar. This will clear your Tor Browser activity data on this device."
msgid "Click the <img src={icon} alt=\"\" width=\"16\" height=\"16\">&nbsp;<b>New Identity</b> button in your Tor Browser's toolbar. This will clear your Tor Browser activity data on this device."
msgstr "點擊 Tor 瀏覽器工具列 <img src={icon} alt=\"broom icon\" width=\"16\" height=\"16\">&nbsp;<strong>New Identity</strong>按鈕，將可清除此設備上的瀏覽資料記錄。"

msgid "Remember, your codename is:"
msgstr "記住，您的代號是："

msgid "Submit Files or Messages"
msgstr "提交檔案和訊息"

msgid "You can submit any kind of file, a message, or both."
msgstr "您可以提交任何類型的檔案，撰寫訊息或兩者都作。"

msgid "Submit Messages"
msgstr "提交訊息"

msgid "If you are already familiar with GPG, you can optionally encrypt your files and messages with our <a href=\"{url}\" class=\"text-link\">public key</a> before submission. Files are encrypted as they are received by SecureDrop."
msgstr "如果你熟悉 GPG，可以在提交之前選擇使用我們的<a href=\"{url}\" class=\"text-link\">公鑰</a> 來加密。透過 SecureDrop 收到的文檔都會經過加密。"

msgid "If you are already familiar with GPG, you can optionally encrypt your messages with our <a href=\"{url}\" class=\"text-link\">public key</a> before submission."
msgstr "如果您熟悉 GPG，可以在提交之前選擇使用我們的<a href=\"{url}\" class=\"text-link\">公鑰</a> 來加密。"

msgid "<a href=\"{url}\" class=\"text-link\">Learn more</a>."
msgstr "<a href=\"{url}\" class=\"text-link\">了解更多</a>."

msgid "Maximum upload size: 500 MB"
msgstr "檔案上傳限制：500 MB"

msgid "Submit"
msgstr ""

msgid "Read Replies"
msgstr "閱讀回覆"

msgid "You have received a reply. To protect your identity in the unlikely event someone learns your codename, please delete all replies when you're done with them. This also lets us know that you are aware of our reply. You can respond by submitting new files and messages above."
msgstr "您已經收到一則回覆。為保護您的身份，防止某人知道您的代號，請您在讀完回覆後將之全部刪除。這也讓我們知道您有看到我們的回覆。您可以在上面發送一份新檔案與訊息作回應。"

#, fuzzy
#| msgid "Delete this reply?"
msgid "Delete this reply"
msgstr "刪除這條回覆嗎？"

msgid "Delete this reply?"
msgstr "刪除這條回覆嗎？"

#, fuzzy
#| msgid "Delete this reply?"
msgid "Delete All Replies"
msgstr "刪除這條回覆嗎？"

msgid "DELETE ALL REPLIES"
msgstr "删除所有回覆"

msgid "Are you finished with the replies?"
msgstr "您已完成了這些回覆嗎？"

msgid "YES, DELETE ALL REPLIES"
msgstr "是的，删除所有回覆"

msgid "NO, NOT YET"
msgstr "不，尚未"

#, fuzzy
#| msgid "Message"
msgid "No Messages"
msgstr "訊息"

msgid "Page not found"
msgstr "找不到網頁"

msgid "Sorry, we couldn't locate what you requested."
msgstr "對不起，未能處置您的請求。"

msgid "Important"
msgstr "重要"

#, fuzzy
#| msgid "You were logged out due to inactivity. Click the <img src={icon} alt=\"broom icon\" width=\"16\" height=\"16\">&nbsp;<strong>New Identity</strong> button in your Tor Browser's toolbar before moving on. This will clear your Tor Browser activity data on this device."
msgid "You were logged out due to inactivity. Click the <img src={icon} alt=\"\" width=\"16\" height=\"16\">&nbsp;<b>New Identity</b> button in your Tor Browser's toolbar before moving on. This will clear your Tor Browser activity data on this device."
msgstr "因聞置過久已遭系統登出，可先點擊 Tor 瀏覽器工具列<img src={icon} alt=\"broom icon\" width=\"16\" height=\"16\">&nbsp;<strong>New Identity</strong>按鍵來清除此設備上的瀏覽記錄。"

msgid "Why is there a warning about Tor2Web?"
msgstr "為什麼出現一個 Tor2Web 的警告？"

msgid "Using Tor2Web to connect to SecureDrop will not protect your anonymity."
msgstr "使用 Tor2Web 連至 SecureDrop 將無法保護您的匿名安全。"

msgid "It could be possible for anyone monitoring your Internet traffic (your government, your Internet provider), to identify you."
msgstr "任何網路流量監控者（如政府、網路服務業者）都有可能認出您。"

msgid "We <strong>strongly advise</strong> you to use the <a href=\"www.torproject.org/projects/torbrowser.html\">Tor Browser</a> instead."
msgstr "<strong>強烈建議</strong>以<a href=\"www.torproject.org/projects/torbrowser.html\">Tor 瀏覽器</a>為替代。"

msgid "You Should Use Tor Browser"
msgstr "您應使用 Tor 瀏覽器"

msgid "If you are not using Tor Browser, you <strong>may not be anonymous</strong>."
msgstr "如果您不使用 Tor 瀏覽器，<strong>也許無法保持匿名</strong>。"

msgid "If you want to submit information to SecureDrop, we <strong>strongly advise you</strong> to install Tor Browser and use it to access our site safely and anonymously."
msgstr "如果要向 SecureDrop 提交資訊，我們<strong>強烈建議您</strong>安裝 Tor 瀏覽器，透過它安全而匿名地訪問我們的網站。"

msgid "Copy and paste the following address into your browser and follow the instructions to download and install Tor Browser:"
msgstr "複製並貼上以下的網址到您的瀏覽器，並依照指示下載和安裝 Tor 瀏覽器："

#, fuzzy
#| msgid "If there is a chance that downloading Tor Browser raises suspicion and your mail provider is less likely to be monitored, you can send a mail to <pre>gettor@torproject.org</pre> and a bot will answer with instructions."
msgid "If there is a chance that downloading Tor Browser raises suspicion and your mail provider is less likely to be monitored, you can send a mail to <kbd>gettor@torproject.org</kbd> and a bot will answer with instructions."
msgstr "如果下載 Tor Browser 容易引發他人懷疑，而郵件服務商較不受到監控，則可以寄信到 <pre>gettor@torproject.org</pre>它利用機器人提供答案指示。"

msgid "Why download the team's public key?"
msgstr "為什麼要下載本站團隊的公鑰？"

msgid "SecureDrop encrypts files and messages after they are submitted. Encrypting messages and files before submission can provide an extra layer of security before your data reaches the SecureDrop server."
msgstr "SecureDrop 會自動加密所有收到的資料。上傳前先把文件和訊息加密可提供多一層安全保護，確保資料在傳送到 SecureDrop 伺服器前的安全。"

msgid "If you are already familiar with the GPG encryption software, you may wish to encrypt your submissions yourself. To do so:"
msgstr "如果您熟悉 GPG 加密軟體，您可以在上傳文件前先自行加密。操作方式為："

msgid ""
"<a href=\"{url}\">Download</a> the public key. It will be saved to a file called:\n"
"        <p><code>{submission_key_fpr_filename}</code></p>"
msgstr ""
"<a href=\"{url}\">下載</a>公鑰。它會自動儲存為:\n"
"        <p><code>{submission_key_fpr_filename}</code></p>"

msgid "Import it into your GPG keyring."
msgstr "匯入至您的 GPG 鑰匙圈。"

msgid "If you are using <a href=\"{url}\">Tails</a>, you can double-click the <code>.asc</code> file you just downloaded and it will be automatically imported to your keyring."
msgstr "如果您正使用 <a href=\"{url}\">Tails</a>，可以雙擊剛才下載的 <code>.asc</code>文件，它會自動地加入到您的鑰匙圈中。"

msgid "If you are using macOS or Linux, open the terminal. You can import the key with:<p><code>gpg --import /path/to/{submission_key_fpr_filename}</code></p>"
msgstr "如果您使用 MacOS 或 Linux 系統，請打開終端機，用以下指令匯入金鑰：<p><code>gpg --import /path/to/{submission_key_fpr_filename}</code></p>。"

msgid "Encrypt your submission. Open the terminal and enter this gpg command:"
msgstr "加密提交的文件，請在文字指令程式下輸入以下 gpg 指令："

msgid "<code>gpg --recipient '{submission_key_fpr}' --encrypt /path/to/submission</code>"
msgstr "<code>gpg --recipient '{submission_key_fpr}' --encrypt /path/to/submission</code>"

msgid "Upload your encrypted submission. It will have the same filename as the unencrypted file, with .gpg at the end (e.g. <code>internal_memo.pdf.gpg</code>)"
msgstr "上傳已加密的提交文件。文件名稱應該和未加密前的文件一樣，但多添加了 .gpg 副檔名，（例如 <code>internal_memo.pdf.gpg</code>）"

msgid "<strong>Important:</strong> If you wish to remain anonymous, <strong>do not</strong> use GPG to sign the encrypted file (with the <code>--sign</code> or <code>-s</code> flag) as this will reveal your GPG identity to us."
msgstr "<strong>重要：</strong>如果您希望保持匿名，<strong>請勿</strong>在 GPG 加密文件時進行數位簽署（使用 <code>--sign</code> 或 <code>-s</code> 指令參數），這樣做會向我們揭示您的 GPG 身份。"

msgid "Back to submission page"
msgstr "返回提交文件頁面"

#~ msgid "Your reply has been stored."
#~ msgstr "您的回覆已儲存。"

#~ msgid "starred icon"
#~ msgstr "已加星號"

#~ msgid "unstarred icon"
#~ msgstr "未加星號"

#~ msgid "download icon"
#~ msgstr "下載圖標"

#~ msgid "edit user icon"
#~ msgstr "編輯使用者圖標"

#~ msgid "trash icon"
#~ msgstr "垃圾桶圖示"

#~ msgid "reply icon"
#~ msgstr "回覆圖示"

#~ msgid "check icon"
#~ msgstr "打勾圖示"

#~ msgid "closed envelope icon"
#~ msgstr "密封信件圖示"

#~ msgid "open envelope icon"
#~ msgstr "開啟信件圖示"

#~ msgid "files icon"
#~ msgstr "檔案圖示"

#~ msgid "messages icon"
#~ msgstr "訊息圖示"

#~ msgid "SecureDrop Home"
#~ msgstr "SecureDrop 首頁"

#~ msgid "Show"
#~ msgstr "顯示"

#~ msgid "Hide"
#~ msgstr "隱藏"

#~ msgid "— No Messages —"
#~ msgstr "— 無新訊息 —"

#~ msgid "You've flagged this source for reply."
#~ msgstr "您已把這名線人標記為待回覆。"

#~ msgid "Click below if you would like to write a reply to this source."
#~ msgstr "如要回覆此名線人，請點擊下方。"

#~ msgid "FLAG THIS SOURCE FOR REPLY"
#~ msgstr "請對此位線人加註旗誌，以進行回覆"

#~ msgid "info icon"
#~ msgstr "資訊圖示"

#~ msgid "Thanks!"
#~ msgstr "感謝您！"

#~ msgid "SecureDrop will generate a secure encryption key for this source the next time that they log in. Once the key has been generated, a reply box will appear under their collection of documents. You can use this box to write encrypted replies to them."
#~ msgstr "SecureDrop 會在這個線人下次登入時產生新的加密金鑰。加密金鑰產生後，文件列表下會出現回覆欄。您可以在回覆欄撰寫訊息給線人。"

#~ msgid "Continue to the list of documents for {codename}..."
#~ msgstr "繼續 {codename} 文件列表..."

#~ msgid "Sorry we haven't responded yet!"
#~ msgstr "抱歉，我們尚無回應！"

#~ msgid "Our SecureDrop recently experienced a surge of activity. For security reasons, the creation of a two-way communication channel was delayed until you checked in again."
#~ msgstr "SecureDrop 近期遭逢一陣亂流，因安全考量，雙向的交流頻道暫且停止直到用戶再重新登入。"

#~ msgid "Please rest assured that we were able to download your submission, and check back again later for a reply."
#~ msgstr "請放心，我們能夠下載您的提交內容。請稍後回來檢查回覆。"

#, fuzzy
#~| msgid "Must be at least {num} character long."
#~| msgid_plural "Must be at least {num} characters long."
#~ msgid "Must be at least one character long."
#~ msgid_plural "Must be at least {num} characters long."
#~ msgstr[0] "须至少有 {num} 個字符長度。"

#~ msgid "<strong>Critical Security:</strong>&nbsp;&nbsp;The operating system used by your SecureDrop servers has reached its end-of-life. A manual upgrade is required to re-enable the Source Interface and remain safe. Please contact your administrator. <a href=\"//securedrop.org/xenial-eol\" rel=\"noreferrer\">Learn More</a>"
#~ msgstr "<strong>重要安全課題：</strong> &nbsp;&nbsp;SecureDrop 伺服器作業系統已逾使用年限，亟需手動更新才能啟用線人界面與維持安全。請聯絡網管人員 - <a href=\"//securedrop.org/xenial-eol\" rel=\"noreferrer\">了解進一步資訊</a>"

#~ msgid "<strong>Critical Security:</strong>&nbsp;&nbsp;The operating system used by your SecureDrop servers will reach its end-of-life on April 30, 2021. A manual upgrade is urgently required to remain safe. Please contact your administrator. <a href=\"//securedrop.org/xenial-eol\" rel=\"noreferrer\">Learn More</a>"
#~ msgstr "<strong>重要安全課題:</strong> &nbsp;&nbsp;SecureDrop 伺服器作業系統將在月30日超過使用年限，亟需手動更新以維持安全。 請聯絡網管人員 <a href=\"//securedrop.org/xenial-eol\" rel=\"noreferrer\">了解詳情</a>"

#~ msgid "<strong>WARNING:&nbsp;</strong> You appear to be using Tor2Web. This <strong>&nbsp;does not&nbsp;</strong> provide anonymity. <a href=\"{url}\">Why is this dangerous?</a>"
#~ msgstr "<strong> 警告：&nbsp;</strong> 看來你正在使用 Tor2Web。 它 <strong>&nbsp;不能&nbsp;</strong> 提供匿名功能 <a href=\"{url}\">這樣為什麼有危險？</a>"

#~ msgid "{source_name}'s collection deleted."
#~ msgstr "{source_name} 集件已删除"

#~ msgid "Submission deleted."
#~ msgid_plural "{num} submissions deleted."
#~ msgstr[0] "{num} 個提交已删除。"

#~ msgid "{num} collection deleted"
#~ msgid_plural "{num} collections deleted"
#~ msgstr[0] "{num} 集件已删除"

#~ msgid "<strong>Update Required</strong>&nbsp;&nbsp;Set up v3 Onion Services before April 30 to keep your SecureDrop servers online. Please contact your administrator. <a href=\"//securedrop.org/v2-onion-eol\" rel=\"noreferrer\">Learn More</a>"
#~ msgstr "<strong>更新需求：</strong> 請及早在 4月30日前昇級為  v3 Onion 以確保您的 SecureDrop 伺服器平穩運作。詳情請聯繫管理員 <a href=\"//securedrop.org/v2-onion-eol\" rel=\"noreferrer\">取得進一步資訊</a>。"

#~ msgid "<strong>Update Required</strong>&nbsp;&nbsp;Complete the v3 Onion Services setup before April 30. Please contact your administrator. <a href=\"//securedrop.org/v2-onion-eol\" rel=\"noreferrer\">Learn More</a>"
#~ msgstr "<strong>需要更新</strong>&nbsp;&nbsp;請在四月三十日前完成第三代 Onion 服務設置。聯繫您的系統管理員。<a href=\"//securedrop.org/v2-onion-eol\" rel=\"noreferrer\">了解更多</a>"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected documents?"
#~ msgstr "確認要刪除所挑選文件？"

#~ msgid "Click below to delete this source's collection. <em>Warning: If you do this, the files seen here will be unrecoverable and the source will no longer be able to login using their previous codename.</em>"
#~ msgstr "點擊下方來刪除這名線人的集件。<em>警告：如果這麼做，這裏看到的檔案將無法恢復，而線人將無法用之前的代號登錄。</em>"

#~ msgid "DELETE SOURCE AND SUBMISSIONS"
#~ msgstr "刪除線人與其提交的資料"

#~ msgid "Are you sure you want to delete this collection?"
#~ msgstr "確認要刪除此一集件？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected collections?"
#~ msgstr "確認要刪除所挑選的集件？"

#~ msgid "Warning: If you do this, all files for the selected sources will be unrecoverable, and the sources will no longer be able to log in using their previous codename."
#~ msgstr "警告：如果這麼做，所選取的檔案將無法回復，而線人將無法再利用之前的代號登錄。"

#~ msgid "Powered by <br> <img src=\"/static/i/securedrop_small.png\" alt=\"SecureDrop\">"
#~ msgstr "由<br> <img src=\"/static/i/securedrop_small.png\" alt=\"SecureDrop\">搭建"

#~ msgid "Encrypt your submission."
#~ msgstr "把您要提交的文件或訊息加密"

#~ msgid "You will need to be able to identify the key (this is called the \"user ID\" or UID). Since the public key's filename is the key's fingerprint (with .asc at the end), you can just copy and paste that. (don't include the <code>.asc</code>!)"
#~ msgstr "您需要辨認出我們的金鑰（稱為 \"user ID\" 或 UID）。公開金鑰的檔案名稱即是金鑰的指紋（加上 .asc 結尾），你可以直接複製貼上檔案名稱（不要包括 <code>.asc</code>！）"

#~ msgid "On all systems, open the Terminal and use this gpg command: <code>gpg --recipient &lt;user ID&gt; --encrypt roswell_photos.pdf</code>"
#~ msgstr "在所有系統下，打開「終端機」並執行以下 GPG 指令：<code>gpg --recipient &lt;user ID&gt; --encrypt roswell_photos.pdf</code>"

#~ msgid "The source '{original_name}' has been renamed to '{new_name}'"
#~ msgstr "線人 {original_name} 已重新命名為 {new_name}"

#~ msgid "Once you have paired FreeOTP with this account, enter the 6-digit code below:"
#~ msgstr "完成 FreeOTP 和帳號的配對後，請在下面輸入六位數確認碼："

#~ msgid "Generate a new random codename for this source. We recommend doing this if the first random codename is difficult to say or remember. You can generate new random codenames as many times as you like."
#~ msgstr "為線人產生新的隨機代號。我們建議您只在最初的隨機代號難以口述或記憶時才這樣做。您可以多次產生新的隨機代號。"

#~ msgid "Change codename"
#~ msgstr "更改代號"

#~ msgid "Are you sure you want to generate a new codename?"
#~ msgstr "確定要生成一個新的代號名稱嗎？"

#~ msgid "CONFIRM"
#~ msgstr "確認"

#~ msgid "Thank you for exiting your session! Please select \"New Identity\" from the onion button in the Tor browser's toolbar to clear all history of your SecureDrop usage from this device."
#~ msgstr "感谢退出此段期間！請從 Tor 瀏覽器中選擇綠色按鈕的“新身份”，來清除此設備上訪問 SecureDrop 的所有記錄。"

#~ msgid "There are no replies at this time."
#~ msgstr "此時尚無回覆。"

#~ msgid "Your session timed out due to inactivity. Please login again if you want to continue using SecureDrop, or select \"New Identity\" from the onion button in the Tor browser's toolbar to clear all history of your SecureDrop usage from this device. If you are not using Tor Browser, restart your browser."
#~ msgstr "由於聞置過久您的期間已經逾時。如果想繼續使用 SecureDrop，請再次登錄，或者在 Tor 瀏覽器工具列的洋葱按鈕中選擇“新身份”以清除設備上所有 SecureDrop 的歷史記錄。 如果您没使用 Tor 瀏覽器，則請重啟您的瀏覽器。"

#~ msgid "Token in two-factor authentication verified."
#~ msgstr "雙因素認證碼已通過驗證。"

#~ msgid "Could not verify token in two-factor authentication."
#~ msgstr "雙因素認證碼無法通過驗證。"

#~ msgid "Token in two-factor authentication accepted for user {user}."
#~ msgstr "用户 {user} 已通過雙因素驗證。"

#~ msgid "Can't scan the barcode? Enter the following code manually:"
#~ msgstr "如無法掃描條碼，請直接手動輸入以下代碼："

#~ msgid "RESET APP TOKEN"
#~ msgstr "重設應用程式的令牌"

#~ msgid "RESET HARDWARE TOKEN"
#~ msgstr "重設硬體令牌"

#~ msgid "RESET PASSWORD"
#~ msgstr "重置密碼"

#~ msgid "Reset 2FA for mobile apps such as FreeOTP or Google Authenticator"
#~ msgstr "重設手機上的 2FA 應用程式，例如 FreeOTP 或 Google Authenticator"

#~ msgid "Like all software, SecureDrop may contain security bugs. Use at your own risk."
#~ msgstr "如同所有的軟體，SecureDrop 可能含有安全漏洞。使用請自顧風險。"

#~ msgid "Submit for the first time"
#~ msgstr "第一次提交"

#~ msgid "Already submitted something?"
#~ msgstr "已曾提交過文件？"

#~ msgid "If you have already submitted to journalists, log in here to check for responses."
#~ msgstr "如果您已提交過文件，您可在此登入來查閱回覆。"

#~ msgid "CHECK FOR A RESPONSE"
#~ msgstr "檢查回應"

#~ msgid "Change Username &amp; Admin Status"
#~ msgstr "更改帳戶名稱 &amp; 管理狀態"

#~ msgid "SecureDrop now uses automatically generated diceware passwords."
#~ msgstr "SecureDrop 現使用骰子軟體來自動産生密碼。"

#~ msgid "RESET TWO-FACTOR AUTHENTICATION (APP)"
#~ msgstr "重置雙因素驗證（應用程式）"

#~ msgid "RESET TWO-FACTOR AUTHENTICATION (HARDWARE TOKEN)"
#~ msgstr "重置雙因素授權驗證（硬體令牌）"

#~ msgid "<strong>It is recommended to move the Security Slider to Safest to protect your anonymity:</strong> <a id=\"disable-js\" href=\"\">Learn how to set it to Safest</a>, or ignore this warning to continue."
#~ msgstr "<strong>我們建議將安全滑桿滑動到最高安全層級，以保護您的匿名性：</strong> <a id=\"disable-js\" href=\"\">學習如何將此設置為最高安全層級保護</a>，或者忽略此項警告，繼續操作。"

#~ msgid "You appear to be using the Tor Browser. You can move the Security Slider to Safest in four steps."
#~ msgstr "您似乎正在使用 Tor 瀏覽器。用 4 個步驟可將安全滑桿移動到最高安全層級。"

#~ msgid "Click the <img src=\"{icon}\" alt=\"Tor icon\"> Tor icon in the toolbar above"
#~ msgstr "在上方的工具條中，點擊<img src=\"{icon}\" alt=\"Tor 圖標\">Tor 圖標"

#~ msgid "Click <strong>Security Settings...</strong>"
#~ msgstr "點擊 <strong>安全性設置...</strong>"

#~ msgid "Move the Slider to <strong>Safest</strong>, then click <strong>OK</strong>"
#~ msgstr "將安全滑桿移動到<strong>最高安全層級</strong>，然後點擊 <strong>確認</strong>"

#~ msgid "<a href=\"/\">Click here</a> to refresh the page"
#~ msgstr "<a href=\"/\">點擊此處</a> 以刷新頁面"

#~ msgid "Turn off NoScript's cross-site request sanitization setting"
#~ msgstr "關閉 NoScript 禁止跨站請求的設置"

#~ msgid "Due to a browser issue (<a href=\"{url}\">more details</a>), uploads do not currently work reliably in Tor Browser while cross-site request sanitization is turned on. It is safe to turn off this feature while your Security Slider is set to \"Safest\". Here's how:"
#~ msgstr "由於瀏覽器的原因 (<a href=\"{url}\">詳情說明</a>)，當開啟跨站請求禁止功能時，上傳功能無法穩定地在 Tor 瀏覽器執行。若關閉此功能時，可將安全設置為\"最高級\"。作法如下："

#~ msgid "You should find a blue \"S\" icon in the Tor browser's toolbar: <img class=\"inline\" src=\"{noscript_plain_icon_url}\"> or <img class=\"inline\" src=\"{noscript_icon_url}\">. This is the NoScript button."
#~ msgstr "可在 Tor 瀏覽器工具列找到 \"S\" 圖標：<img class=\"inline\" src=\"{noscript_plain_icon_url}\"> 或 <img class=\"inline\" src=\"{noscript_icon_url}\">。 這是 NoScript 按鈕。"

#~ msgid "1. Click on the NoScript button."
#~ msgstr "1. 點擊  NoScript 按鈕。"

#~ msgid "The NoScript pane should appear. It looks like this:"
#~ msgstr "應出現 NoScript 面板，大概像這樣："

#~ msgid "2. In the NoScript pane, click on the Settings icon: <img class=\"inline\" src=\"{url}\">"
#~ msgstr "2. 在 NoScript 面板，點擊 Setting 設置圖示: <img class=\"inline\" src=\"{url}\">"

#~ msgid "The settings page should appear in a new browser tab. It looks like this:"
#~ msgstr "設置頁面應會顯示在新的瀏覽器標籤分頁，大概像這樣："

#~ msgid "3. Click the \"Advanced\" tab."
#~ msgstr "3. 點擊 \"進階 Advanced\" 標籤頁。"

#~ msgid "The advanced settings tab should come into view. It looks like this:"
#~ msgstr "進階的設置標籤分頁會出現，大概像這樣："

#~ msgid "4. Un-check \"Sanitize cross-site suspicious requests\"."
#~ msgstr "4. 取消勾選 \"禁止跨站可疑的請求 Sanitize cross-site suspicious requests\"。"

#~ msgid "Due to a browser issue, this is required for uploads to work reliably. As soon as the browser issue is resolved, we will remove this recommendation."
#~ msgstr "由於瀏覽器問題，為了可靠地上傳必須如此。一旦瀏覽器問題解決了，就會移除此項推薦。"

#~ msgid "5. Close the <i>NoScript Settings</i> browser tab and return to the SecureDrop tab."
#~ msgstr "5. 關閉瀏覽器標籤分頁的 <i>NoScript 設置</i>，回到 SecureDrop 分頁。"

#~ msgid "You can now upload your files. Please keep in mind that each file requires its own submission."
#~ msgstr "現在可以上傳檔案，請記住每個檔案需要它本身的提交。"

#~ msgid "6. Re-check \"Sanitize cross-site suspicious requests\"."
#~ msgstr "6. 重新勾選 \"禁止跨站可疑的請求 Sanitize cross-site suspicious requests\"。"

#~ msgid "Repeat steps 1-3 from above and re-check the setting. The setting has no effect while your Security Slider is set to \"Safest\", but we recommend enabling it during normal Tor usage."
#~ msgstr "重覆上述 1-3 步驟並重新勾選設置。這個設定不會影響安全等級設為最高，但建議在正常使用 Tor  時即啟用最高安全等級。"

#~ msgid "Whew, it’s you! Now, the embarrassing part..."
#~ msgstr "哎呀，是您！ 現在遇上尷尬的狀況..."

#~ msgid "Our servers experienced an unusual surge of new activity, when you last visited. To err on the side of caution, we put a hold on sending all files and messages from that day through to our journalists."
#~ msgstr "在您上次訪問後，我們的伺服器經歷了一次不尋常的新活動。基於謹慎考量，我們會標記錯誤，並扣住當天起原本要發送給記者的所有檔案和訊息。"

#~ msgid "Now that we know you’re really a human, though, we’ll get your previous submission into the hands of a journalist straight away. We’re sorry for the delay. Please do check back again in a week or so."
#~ msgstr "現在我們知道您是真人操作，所以，我們將把您的上次提交直接交到記者手上。很抱歉有所延遲。請大約在一週後左右再次檢查。"

#~ msgid "Before you begin, turn off cross-site request sanitization in NoScript. This is <strong>required</strong> for uploads to work. <a href=\"{url}\" class=\"text-link\">Show me how.</a>"
#~ msgstr "開始前，請關閉 NoScript 的跨站請求禁止。這是為了能夠上傳檔案<strong>所需</strong>。<a href=\"{url}\" class=\"text-link\">操作示範</a>"

#~ msgid "Is Administrator"
#~ msgstr "是管理員"

#~ msgid "Interface hidden. Move your cursor here to show."
#~ msgstr "界面已隱藏，在此移動滑鼠可使其顯現。"

#~ msgid "{num_unread} unread"
#~ msgstr "{num_unread} 未讀"

#~ msgid "Upload images only."
#~ msgstr "僅上傳圖片。"

#~ msgid "DELETE COLLECTION"
#~ msgstr "删除集件"

#~ msgid "That username is already in use"
#~ msgstr "使用者名稱已被使用"

#~ msgid "Submit Materials"
#~ msgstr "提交材料"

#~ msgid "<a href=\"tor2web.org\">Tor2Web</a> is a proxy service that lets you browse Tor Hidden Services (.onion sites) without installing Tor. It was designed to facilitate anonymous publishing."
#~ msgstr "<a href=\"tor2web.org\">Tor2Web</a> 是代理服務，可以不用安装 Tor 就可瀏覽 Tor 隱藏服務（ .onion 網站）。它是設計用來促進匿名發表。"

#~ msgid "Tor2Web only protects publishers, not readers. If you upload documents to us using Tor2Web, you are <strong>not anonymous</strong> and could be identified by your ISP or the Tor2Web proxy operators. Additionally, since Tor2Web sites typically do not use HTTPS, it is possible that your connection could be MITM'ed by a capable adversary."
#~ msgstr "Tor2Web 僅保護發表者，不保護讀者。如果您用 Tor2Web 上傳文件檔案給我們，則您<strong>不是匿名</strong>，您的 ISP 或 Tor2Web 代理的操作者可以查出您的身份。 另外，因 Tor2Web 一般不使用 HTTPS，所以網路連線可能被有能力的對手進行中間人攻擊。"

#~ msgid "If you want to submit information, you are <strong>strongly advised</strong> to install <a href=\"torproject.org/download.html.en\">Tor</a> and use it to access our site safely and anonymously."
#~ msgstr "如果您想提交資訊，<strong>強烈建議</strong>安裝 <a href=\"torproject.org/download.html.en\">Tor</a> 瀏覽器並利用它安全、匿名地訪問我們的網站。"

#~ msgid "{doc_num} docs"
#~ msgstr "文件編號 {doc_num}"

#~ msgid "{msg_num} messages"
#~ msgstr "訊息編號 {msg_num}"

#~ msgid "Enable Google Authenticator"
#~ msgstr "啟用 Google Authenticator"

#~ msgid "Open the Google Authenticator app"
#~ msgstr "開啟 Google Authenticator"

#~ msgid "Tap menu, then tap \"Set up account\", then tap \"Scan a barcode\""
#~ msgstr "先按選單，再點\"Set up account\"，最後按 \"Scan a barcode\""

#~ msgid "USE NEW CODENAME"
#~ msgstr "使用新的代號"

#~ msgid "USE EXISTING CODENAME"
#~ msgstr "使用已有的代號"
